(推Pls) 唔撚好同我幫襯三中商買教科書

⚠️呢三間書局中聯辦全資擁有
❌中華書局
❌三聯書店
❌商務印書館
同佢買書即係俾錢中聯辦搞鳩自己屋企

可以的話，之前也香港本土小店，本地嘅書局
以下係少少略為整理左嘅資訊，歡迎提供資料，幫手完善

✅毅青書局提供中二至中六教科書八九折優惠中一八七折
✅文采書店提供中學全新教科書九五折優惠
✅漢榮書局提供中學教科書九二折優惠
✅其他書局亦可能提供相關教科書門市訂購優惠，歡迎自行查詢

非三中商教科書店list

精工出版社 (天后)
天利行書局 (天后、銅鑼灣、將軍澳)
辰衝圖書(尖沙咀)及網店
檸檬書店(旺角)及網店(中學課本)
偉發圖書 (九龍城) -
啟明書局 (荃灣)

中學
》香港島
立興書局 - 筲箕灣道209號地下 (25677755)

》九龍
偉發圖書 - 九龍城褔老村道27號 （23831496）
嘉文書局 - 九龍城聯合道72號A地下 （23820129）
天利行書局 - 佐敦上海街102號地下 （23883112）
萬邦書局 - 旺角西洋菜街北179-179A號地下 （23955327）
檸檬書店 - 旺角西洋菜街南街1A號 | 百寶利商業中心15樓04室 （23855777）
漢記書局 - 旺角奶路臣街15B號地下側 （23967932）
漢榮書局 - 油麻地彌敦道516號地下 （23910585）
學友書店 - 油麻地偉晴街偉利閣51號地下6號舖 （23850996）
浩興書局 - 旺角上海街 694 號興發樓 1 樓 (2395 5546 | 2787 3015)
辰衝圖書有限公司 - 九龍尖沙咀樂道13-15號 （23668309）
文采書店 - 官塘通明街40號地下 （23412815）

》新界
德明書局 - 上水新樂街16號地下 （26715228）
建興書局 - 粉嶺聯和墟聯昌街16號A地下 （26761212）
毅青書局 - 大圍雲疊花園商場8號地下 （26986230）
蘋果書局 - 馬鞍山鞍誠街 8 號新港城中心大街 G-3/68A 舖 （26317732）
啟明書局 - 荃灣德華街60號 （24922440）
海暉書店 - 荃灣橫龍街43-47號 | 龍力工業大廈20樓07室 （24933134）
光明書局 - 元朗壽富街5號地下 （24787369）

小學
》香港島
精工出版社 - 天后銅鑼灣道 168 號地下 （25711770）
天利行書局 - 天后銅鑼灣道 174 號地下 （25277430 | 25277448）
裕德書店 - 西營盤薄扶林道 36-46 號 （25498351）

》九龍
萬邦書局 - 旺角西洋菜街北179-179A號地下 （23955327）
辰衝圖書 - 尖沙咀樂道13-15號 （23668309）
天利行書局 - 佐敦上海街 102 號地下 (2388 3112)
偉發圖書 - 九龍城福佬村道 27 號 (2382 0195 | 2383 1496)

》新界
天利行書局 - 將軍澳新都城中心一期商場地下 G13-G15 號舖 (2191 1186)
啟明書局 - 荃灣德華街 60 號地下 (2492 2440 | 2493 5555)
光明書局 - 元朗壽富街五號地下 (2478 7369 | 2476 6655)

常見教材、練習出版社
》Pearson Longman/ 朗文出版社網店

》Oxford University Press/ 牛津大學出版社網店

》Junius Publications 網店

》Kidz Education 網店

》ACEL Learning
可以喺香港書城網店買 -

》Scholastic Education International
可以喺香港書城網店買 -

》Aristo/ 雅集
網店 -
門市 -

》Joint-Us/ Original Press/ Engbridge/ Student House/ Lancaster/ Rising Stars/ Schofield & Sims/ New Page （包括「歷年試題參考答案 Past Paper Suggested Solution」系列、「最後一分鐘 Last Minute」系列、「一分鐘 In One Minute」系列、「常犯錯誤 Common Errors」系列、「文言文應試練習」系列，英國出版社「Rising Stars」及「Schofield & Sims」 的中小學練習系列）
門巿 -
網店 -

以下係部份屬於三中商嘅教材出版社：
- Athens Education （商務）
- 香港教育圖書公司 （商務）
- Pan Lloyds 樂思出版有限公司 (大眾控股）

*支持（sor 口快快語音輸入噏錯咗）

推 樓主反動勢力

pushhhh